元朗斬人魔境射學生唔過份

但係燒藍店 就真係十惡不赦啦
人哋出面會譴責㗎嘛
到時我哋會痛失外國支持者
所以燒舖頭嘅時候要戴 道德光環
要和平理性非暴力咁用愛與和平譴責
我相信 死咗嘅義士同埋被斬嘅市民係永遠都會原諒你哋㗎

香港人繼續和平理性非暴力啦

Push

正所謂 克己寬人
對敵人就梗係要慈祥

歡迎大家過嚟屌鳩我

今天我 原諒黑警和鄉黑

過嚟同我拗呀

魔鏡Btw lm支持樓主

係好過份呀,咁我哋可以點,連登POPO又唔上
我哋唯一淨係可以控制自己唔好做錯嘢，所以連登先咁多呢啲post jeh

毋忘721 831

你對一個唔講道理嘅講到有撚用？
七頭醒下啦
畀人打未打9返佢囉
畀人打完打畀我克制自己唔好出聲呀屌你老母
正一香港犬儒

哦，咁老豆搵仔大把資料啦， 唔使響度特登開post喎

我屌柒你呀
和理非廢人
你老母百病纏身 長命百歲呀